邊度買相機信得過？

我想買部sony a5100，有無巴絲知道除左百老匯同豐澤，邊度買相機平又信得過？又唔知邊啲信得過。

屌你老母留名

淘寶

cam2 萬城 永成

天祥 dcfever

旺角個幾間大舖都ok

Cam2

星際 dbase